清真寺單野要搵啱切入點

清真寺單野要搵啱切入點，伊斯蘭教好講宗教條例，所以依單野係宗教事件，而非政治事件。有幾點可以搵專業巴絲研究下：

1. 向聖殿射藍水，會否使該地方變成宗教上不潔淨？
2. 向聖殿射藍水，會否已經觸犯褻瀆真主？
3. Madam入聖殿是露手臂無帶頭巾遮蓋，是否已經嚴重違反伊斯蘭教條？

文宣組出動啦！

自推1/10

自推2/10

岑子杰 穆斯林 水炮車 清真寺 明晒

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

自推3/10

推

自推4/10

搵Jacky解答

近期某報告個封面都係用藍色 今日就搞到人地個地方變藍色

唔同意推第三點
講到尾要女性蒙面唔值得支持

起碼都要入鄉隨俗，同唔同意係另一回事。

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推 文宣

人地既規矩，值唔值得支持都唔係我地決定

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10